====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le tracé proposé emprunte , en partie , des Voies existantes et des Voies prévues au Plan d ’ Aménagement de Meudon , mais , il est caractérisé par une Voie nouvelle développée à travers l ' admirable Parc de Brimborion menacé de morcellement .
Entity Name (Type) :: Parc de Brimborion (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Voies existantes (LOC)
Voies (LOC)
Plan d ’ Aménagement de Meudon (LOC)
Voie nouvelle (LOC)
Parc de Brimborion (LOC)
Total entitiy counts: 5

